突然係街想唱支那国歌呢

預備，奏樂~
噓噓~噓噓噓噓噓噓噓噓~
噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓~
噓噓噓噓 噓噓 噓噓噓噓噓~
噓噓噓噓噓噓噓噓~
噓噓 噓噓 噓噓~
噓噓噓噓噓噓 噓噓噓噓噓噓噓噓~
賤格 賤格 賤格格~~

幽默感呢家嘢

我以為你想話聽到國歌要企定定，係旺角十字路口播

又真係啱字數喎

9月30號11點59分撳定電話了